可能五六年後，香港已經不復存在

以往一大班一大班出現既雙非兒童，依家已經係小學高年班或者係初中，一口流利既普通話係香港走天下，望住店員已經習慣左同佢地用普通話對搭，香港人已經麻目了，換血計劃已經去到尾聲，當諗起連香港既教育局局長都質疑廣東話，建議大家用普通話個時，香港已經係末期語癌。

學好普通話 提早入中資公司做啦

環境你就無能力改變架啦 學班廢青鳩叫兩聲獨立就得咩 想繼續生存就改變自己啦